旺角執到身份證 r字頭

認領翻

放咗係創興六樓日日涮

唔該曬手足代絲打保管

不過有名有字母呀好易認到 麻煩叫 連仔Del po
再開同音字算啦
絲打留Tg出黎又係死

你幫人係好事
但唔好用軟件遮 好易睇得到
用紙遮 POST 左上角 全名
唔見左果個人/佢朋友已經會知